【緊急】中年老年前輩們請進

民建聯陰招盡出，利用各位愛港之心混淆視聽、巧立「守護香港」之名目

企圖欺騙各位出席7月20日舉辦之撐政府集會

特此邀請各位中年老年人傾力相助，宣傳7月21日才是真正的反修例大遊行

向身邊老友記/中年人士口耳相傳（whatsapp亦得，wechat最好唔好），別被民建聯欺騙大家出席20日支持政府之遊行

連登仔女們不勝感激🙏🏻

認同請分享！好人一生平安！

收到 濛狗🙇‍♂️

PUSH

返緊工 幫手推

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

Push

媽媽們，靠你們

推

收到

阿叔我4章幾啦

收到！

🙏🏻

做乜咁正常

無卵煩啦

PUSH PUSH

前輩們靠你地同周邊既人提一提，唔好去錯呀！

721維園見

推
唔好比人呃

721見

返緊工 幫手推😭

中國共產黨……屌屎忽！屌咗八十幾年，全國鳩頭 犯有雞姦死罪！中國共產黨……隨街屌死自己老母！衣冠禽獸！中國共產黨……徹底滅亡！等候人道毀滅！全黨死清光！殺呀！殺到爛臭屄解放軍，電腦大爆炸！時辰就到……

721

推呢個

收到
721見

7.21國際文宣

支持

收緊工 幫手推

咁撚早 屌你個臭閪呀？

我老細聽我支笛 幫手推

叫埋你老細幫手推

記得同父母澄清

推啊

蓮燈post

浮雲偶爾濛住了

咩春

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來